想問deep web份速龍名單&相係咪堅

唔敢post
等巴打上黎報返係咪堅

你唔post 點識睇

仲有啲老豆搵仔冇既料
真係要求fact check

份野淨係速龍woh ching

有無得睇下

會唔會係十一自願者名單嚟㗎?